一人幾套拍得好靚既電影

days of heaven
under the skin

one day

Her
La La Land

The Giver

Love Rosie

Her
Carol

真係會靚到令人想喊

王家衛
侯孝賢(大部分)

city of god
臥虎藏龍
海街diary
阮玲玉
blade runner
hugo
mad max fury road
怒(拍得靚 但唔好睇

lala land for sure

復仇勇者

life of pi

海街拍得好撚靚
怒好好睇喎
另推渴望

About time
Drive

花樣年華

天空之城
龍貓
幽靈公主
飛天紅豬俠
魔女宅急便
啲景好靚

畫得…

Sicario
Barry Lyndon
No Country For Old Men
The Dark Knight
Y Tu Mamá También
Tess
Picnic At Hanging Rock
刺客聶隱娘
墮落天使

大愛同行
The Intouchables

The Revenant
Birdman
The Grand Budapest Hotel
It Follows
Gravity
The Tree of Life
Children of Men
重慶森林
Taxi Driver

The Secret Life of Walter Mitty

景靚